公司要打daily report

工作關係, 有啲工序要lunch time 直落, (工人係可以食住飯咁做)
英文可以點講, 簡單就得

我諗住係寫, lunch time non stop, 會唔會好怪

lunch time non stop

.....need to work during lunch time

做地盤科文寫Daily?
落石屎中直？
No Lunch Time都得嫁

笑到仆街

直接寫work at lunch time唔得？驚比人屌lunch都要食住做？

係呀, 巴打!
唔該晒'

我都知好柒, 唔岩, 所以咪問人
因為要簡短, 我諗唔到點寫好

QS果然唔知地盤苦況

因為work at lunch time,
俾人覺得只係lunch time 做野,
表達唔到Lunch 直落個意思

自己唔敢寫事實，賴得咩人
港豬你就認左去啦
pm叫你唔好收工唔通你又唔收？
東家唔打咪打西家

其實巴打講果d都得，都表達到
地盤英文好多時明就算
grammar都唔會細執
最緊要同大佬夾過
唔係到時又比人問做乜冇夾

No meal break

Work at school by bus

落落下石屎，叫工人去食飯？
石屎收晒水點搞？ 做過呢行未？

keep working at lunchtime咪算囉

人地都唔知係咪真係做地盤

日日中直都係咁寫架喇
你唔係未寫過下話
寫事實你都驚？做過人未？

英文表達唔到因爲得港豬要咁做